男朋友做緊野我讀緊書

大我幾年 返緊工 雖然我都讀多年grad 但平時唔明佢返工啲經歷係一個問題 我都有努力去聽明同了解多啲 另一個問題係佢成日話我未做野所以出街食親飯佢都唔俾我出錢 其實我唔鐘意咁 有無巴絲都係另一半做緊野自己讀緊書

你介意未請佢食甜品或者買雪糕

飛左佢 搵個餐餐要你比錢既

咁會唔會好d

我男朋友都係咁 唔會比我比錢
不過通常佢請幾餐我就請佢食一餐貴既或者平時買禮物整野食比佢

有啊

佢對我好好

咁錫你都唔鍾意？

屌 叫雞都要比錢啦
佢要良心過意得去

好少食貴野不過整野食都有既

鐘意啊 但唔想佢下下洗錢姐

唔係雞

佢當你係

咁你又未有經濟能力
男朋友照顧著你先都唔太過份
一係你偷偷地塞返啲錢入佢銀包

要aa又嘈，餐餐free meal又嘈，女人真係好難服侍

點啊臭雞
幫你比又嘈 AA又嫌我冇風度

as我OK喎

當你遇過一個出黎做左幾年野既男仔會怪個讀緊書既女仔冇錢食餐兩舊水既飯你就會識珍惜

咁既

你地班臭雞講晒啦
唔比又話冇風度
比又喺度嫌三嫌四
再唔係AA制又話冇風度
屌你老母死臭雞

對唔住囉

搵我啦 你想點就點

好多時都係男朋友畁
佢話：我出嚟返工，養緊你就我埋單喇

有時佢唔夠現金，我會主動拎銀包出嚟
食啲平平地嘅，茶記之類我都會話由我畀

唔想令佢太大負擔

佢做野 我過一年幾先grad
冇溝通上問題
自己都有返partime
出街大部分都aa

男朋友想咪比佢做囉，
你唔明有啲男人就係咁大男人

你又無吃虧